法國公屋撚真係最大贏家😢

【奇聞】法國有公屋 靚過香港私樓

新會然仲大大聲

笑死了

真

BINC了 上水未

😢